沙田區議員提出成立習近平思想研習小組 民政專員：不符議事規則威脅離場

今日沙田區議會會議，我在會議上提出：要求成立習近平新時代中國特色社會主義思想研習小組，邀請沙田民政事務專員擔任研習專員。民政事務專員表示：議程不符合議事規則，如果區議會討論，她同民政處會離場，並謂國家同地區係兩個層面，不能放一齊。

我們對此相當失望。因為，沒有國家，哪有民政。

民政狗犯法，反習，可以去篤灰

唔愛國，違反國安犯，拉得

可以打去國安舉報熱線舉報個港獨專員

我呢世人最憎人唔尊敬習帝

習近平思想已經寫入咗中華人民共和國憲法，唔俾討論即係犯法！！！

舉著紅旗反紅旗

泛民應該走之前一齊交議案去立會玩埋一份

民政專員犯左國安法

國安熱線

推

哦
原來民政有職員想顛覆國家政權
居然唔俾人研究刁大大思想
有咩居心

班垃圾AO識鳩「国情」咩 無老細落order佢地連呼吸同心跳都未必識啦

識玩

其實玩少陣膠比較好
玩得太多真係感覺似精神勝利法

建議18區都咁玩
俾民政處ban咗之後開聯合記者會
話民政處反習，反党，反華，違反國安法
盡量搞大件事

但問題係除左玩膠之外
冇嘢做到

其實係得我地覺得撚緊狗
人地根本wfc

咁叫玩膠？真係成立左就打著紅旗反紅旗啦
中共史上最成功革命家教既路數

國安局理應立即調查，否則會威脅國家安全

有用
如果真係信能夠光復
keep證據可以拉民政狗坐監

玩咩膠
我一向支持習大大
「功成不必在我」

轉搞地區活動去推廣習大思想

漢奸民政署
學馬列毛鄧三個代表習總思想都唔得
屌你老母
你班賣國賊是咪當憲法死架

呢個要推

咩叫國家同地區係兩個層面
係咪暗示緊香港同中國唔同

支持習大大
官僚主義係人民大敵

搞大佢, 18區都搞習思想研習小組

公然反習！

民政帶頭造反

三萬強姦犯做野啦

拉得

本身區議會都係冇實權

A

S

漢奸民政用港英形式主義程序
阻礙人民選出既區議員學習習主席思想
絕對係漢奸行為

本身民政都玩野
區議會d會唔開，議決左d野又拖

俾啲小粉紅知道民政專員原來連習近平思想都唔俾討論都係一件唔錯嘅事

未入都估到係丘文俊

呢班民政專員係咪黃屍港獨狗黎！！！？？？一定要將呢單嘢推上微博！呢班曱甴違反咗港區國安法！連我地國家領導人都夠膽侮辱！簡直喺度分裂國家傷害民族感情！

Ching sick ball

無所謂
鬥紅加速

有無temple去投訴二位專員

做公務員唔愛國

遲早嘅事啦

你就玩膠
愛國愛黨係仲大原則問題
為官者只要人民愛國
自己走去做漢奸公然反黨
豈有此理

唔好將中共當係弱智得唔得
中共能夠反過黎利用肺炎監控人口
同樣可以利用呢啲你地自己搞出黎嘅紅旗清除反對者
定係你覺得中共嘅統戰部擺黎做裝飾唔識分邊啲係支持者?

民政專員看不起咱們習主席？

分開國家同地區?
政府帶頭搞港獨?

係要嗜做至愛國架，唔係會被DQ，我有的提防，

西環，將 中山公園 易名位 習近平公園
中區，將皇后大道中 易名位為 一國兩制大道

佢識分有咩用 文革已經反曬車

唔愛國唔係犯法嘅咩

用國安法鬥死班民政專員先啦

識玩呀！

係咪要用篤灰熱線？

民政專員將國家同地區分開, 仲唔係違反國安法咩？

習近平新時代中國特色社會主義有咩問題？
習大大嘅思想好失禮你咩？
而且一國大於兩制 點解唔可以不能放一齊
嚴重懷疑民政專員收咗美國佬錢 反中亂港
試圖顛覆國家政權

舉報個港毒專員啦

識玩一定係玩鬥紅

思路正確

同意

佢跟係好事
同人鬥黃做咩
鬥藍鬥紅先係正路

如果唔驚
自己發起一隊人
為民選區議會做會議紀錄

好危險 但有意義
明白嗎？

諗起呢幅圖

撚下呢班公狗就岩喇

呢d係形式主義
去到實際真係要學習思想就搞官僚主義
呢d人係黨和人民大敵

小粉紅都唔撚知習近平思想係乜啦

上個星期先痴線，啲議員投訴民政唔畀佢哋book會議室，民政署轉個頭將「沙田區議會會議室」個名改做「沙田民政事務處會議室」，On撚9

有啲料到

push

犯國安法

真.攬炒大法，與其俾人篤係港獨不如篤對家唔愛國愛黨

下下都離場, 工都唔洗開真易做

玩咩膠
而家討論習大大思想都威脅離場
呢啲公然同國情對著幹嘅行為不可取

違反國安法

你派膠就會覺得玩緊膠
你認真嘅話呢件就係一件好認真嘅事黎

政府反習

呢班政府
點解唔可以討論習近平思想 唔可以成立習近平思想研究中心

鬥紅同玩膠有咩衝突

邊位區議員咁識玩

梗係啦，人哋坐一陣就拉大隊走唔開會又有糧出

專員違反國安法

毛澤東革命研討會好似正d

可以學下泰國人都未嘗不可
玩膠也可以是抗爭

既然冇嘢做到 咁玩下膠都冇壞呀

唔玩膠你班天才有咩可以做? 定係連膠都唔敢玩?

Know play

依家識點玩班支那狗

good job

咁係煽動反對國家領導人治國思想，懷疑有人違反國安法

宜家真係要掉轉黎玩，不如成立D黃色愛國愛黨組織，打住民主愛國旗號，壯大我等愛國人士實力，一切以愛國愛黨為先，比民賤聯更民賤聯！
你拉我違反國安法丫笨

可唔可以直接投訢個民政事務專員，明顯唔愛國，擁區自重。

要紅就要極紅
快撚過班狗賊變紅

而家呀民政專員係咪唔愛党愛国

agree

下次議程可以每十分鐘唱一次國歌

少少on9

想點呀，反警暴又唔鐘意，搞愛國活動又唔得

我極認同義勇軍進行曲中的每一句的歌詞內容，好歌。
所有人民都要認真愛習當中核心思想。

民政專員犯国安法

不如攪個國歌歌詞研習班？

連登仔最戇鳩就係用香港人角度嚟諗中國人，咁你咪會覺得佢哋會認為你係玩膠乜乜
但你要知道習肥豬真係痴到開埋啲乜撚嘢研究中心，你估真係同你講玩？
當然你話吹撚到國安法拉你乜乜乜就冇可能
但呢單嘢傳咗去中南海，佢哋嘅睇法實唔會同香港人一樣

反了反了
習思想領導全球命運共同體
民政事務局違反國安法
對黨不忠誠
忠誠不絕對，就是絕對不忠誠
聽黨指揮，黨說反對我反對，黨說平反我平反，習核心習思想你要懂
希望特區政府人員全部安裝習思想apps每日學習

真識玩

報國安

會唔會下次開會主動用國安熱線舉報民政主任？

習近平新時代中國特色社會主義思想沙田區研習小組

撚鳩班民賤專完就啱架喇

Had 以為自己邊撚個 習大大比權先有咁既地位 而家當習主席冇到？我操你媽個b 拉佢

要關地區事就搞個地區嘉年華
習大大思想指導嘉年華
有攤位遊戲 表演 填色比賽
將以前搞開果啲套返落去
佢無得唔搞

你呢d弱智總係要跌出黎破壞件事

你指「怕被DQ要賠錢 驚到冇鞋挽屐走 既民主黨議員」